講真，LIHKG出到正字真係好撚高質

唔洗講其他，淨係呢樣已經完爆高登堆問號

我都覺
唔覺有分別

誠邀各位巴絲盡情打正字

嘅啱嗰啲

唔洗估啲問號係咩字

正氣好撚多

正字

林早洩我屌你老母

屌之前要特登加啲on9 o 喺前面 依家完全唔撚使

啱
嘅
喺

我以後出故唔需要再另外打個高登版

林早洩我o岩你老母

留定名先

+++++++++++++++，早洩你出唔出到？

林早洩我屌你個on9十字架

咁希望以後屌 吾系甘牙 果d 正字撚

以後唔好再打: 岩, 係, 既, D

啲啲啲啲啲
嘢嘢嘢嘢嘢

早洩食屎啦屌你老母 垃圾桶

啱喺嘅啲

屌 好撚感動 𠴱邊乜撚嘢字都變晒問號 個撚個好似文盲咁 最簡單買餸個餸都出唔到

留名

番唔撚到轉頭

屌成日想評分就按錯一鍵留名

係深水埗阿我屌你老母

𨳒𨶙𨳍𨳊閪

正撚常要出正字, 屌撚柒高登

TEST, 嗰嘅

test
啲嘅哋

TEST: 𨳒𨳊你老母臭閪

出到阿

以前要特登避高登手機出唔到嘅字 宜家乜撚都唔洗避

正呀屌你

好撚爽阿屌

test 嗰嘅

樓主好波！

Hoball

呢啲先啱

第一個正評係俾你嘅！

𨳒你老母林早洩

咗咗咗咗

林早洩食撚屎

啲

好嘢！！！！！

啲嘢係正嘅

代Admin多謝巴打

嘢啲鰂磡

林早洩我屌你老母個老母

林早洩我累你老母阿！！！

屌 巴打！我都真係好撚感動，高登要避開啲正字唔打！！

一個 論 壇 咁撚多年連基本出字都有問題，我都唔知講乜好

啱啊

開post打得翻乃木坂坂坂坂坂坂坂

邊個再打岩 吾 既 見一個扑一個

扑到佢濕哂

agger

垃撚圾林早洩我屌你老母

啱聽

代admin多謝你個正皮

嗰

好認同 個邊成埋問號睇死人

嗰呀巴打

test: ???

冇理由 巴打你想打咩字 講出嚟等大家幫你test下

Lihkg
係正嘅
係勁啲嘅
係冇嘢輸嘅

嘅嘅嘅嘅嘅
嘢嘢嘢嘢嘢

跟本就應該要得，只係大家之前被高登停留咗十年(技術)

垃圾高登

啱

嘅嘢

仲有個嘅字 以前一係整粒o一係就既

速成唔識打
啱=
嘅=
喺=

啱係口口 喺係口水定火好似係

啲鬧正字既人... 幾時先肯打個𨳒字而唔係屌字...

ios 就咁打返 口口, 口山, 口火 就係...
出唔到就dl KAIBOARD 啦....

啱嘅

咩黎？App Store搵唔到

喺
嘅
啱
終於搵到個字出黎 thanks

喺啱嘅

駛

??????
我屌你老母林早洩 袋錢入你袋啊

好正氣呀
呢樣嘢簡直係為香港文化撥亂反正，連記應記一大功

改習慣要加噃個口
咁喺啱睇啲㗎嘛

最緊要正字

根本食得屎太耐

肩系巧正

根本就應該
2016年高登DB重用big5編碼
重話自己係電腦論壇
真係人唔笑狗都吠

林早洩 ？你老母啊

蚹蛤蟈蜻

以前成日睇post都勁多問號 屌你玩填字遊戲
後期lihk自己將啲 變做 D吖變 丫等等
但勁柒
而家好多香港字都出到真係打字都爽啲
不過好多字都係口口 其實好難搵個啱字

用倉頡一下就揾到個正字

禁錯負評

天地有正字
啱啊

好撚同意 舊時係高登打嘅、啲變哂問號 自己睇返都要估估下 on9
淨係呢樣都贏高登幾條街 方丈道歉都無用架啦 執柒咗佢啦

我個垃圾輸入法打唔到好多正字
係咪會開始俾人屌老母喇

深水場都出唔撚到真係好閪戇鳩,
林早洩夠膽死講會改善,真係改你老母爛化閪咩

嘅

個𡃁字先經典

閪

嘩屌你老母神奇到，啱啱屌完部垃圾機一直搵唔到啲正字，竟然比我搞一搞全部打得番哂出嚟

嚟嘅啱嗰啲

屌你老母好正氣呀

啱啊～可以瘋狂打啱啊

倉頡撚表示，同意

我哋知道㗎啦

瞓覺

啱嘅嗰啲

攰邨嘅

啱喺啲嘅
得唔得？

得阿屌

啱啊屌

正阿屌

閪閪閪

嘅啲

閪

戇㞗

唔識it, 想問其實出呢d字/日文字係咪一件好撚簡單既野黎點解個面可以到而家都未做到

嘅嘢嗰阿巴打

嘅喺嗰啱嘢啲

啲啱咁嗰

閪𨳊嘅啱

Test

正呀屌 之前打嗰嘅啱呢啲字留言比人話戇鳩正字撚

Topic 都出到真係好正

垃撚圾5p

出到係正常，unicode出世咗成廿年啦，係高登out到冇朋友啫

嘅啱嗰

係
語言編碼問題
高登重用緊十幾年前套編碼標準
而家全世界都用unicode編碼唔會有呢個問題
根本十年前都開始轉用unicode啦
好基本嘅嘢, 恃住客多不思取進, 垃撚圾

其實成件事好合理 我完全唔撚明 點解時至2016啦，你老母，點解高登仲係唔支援哩啲字

學到嘢

+++++++ 個邊連個+字都出唔到啊

嗰阿巴打

好感動

test 嗰啲嘅嘢?

真正打到香港話
真正比香港人用嘅forum
唔似嗰啲乜柒討論區出一大堆問號
又唔似嗰啲乜柒CEO咁啱啱先話改善
轉頭個官方app整到一舊舊嘅

𨳒 真係唔講得少 Lihkg